高登神探入： 抽新股奇怪身份證問題

次次抽新股個allotment， 都會有一堆唔係香港身份證號碼既 “證件號碼”， 而且某D號碼大量重複， 例如上面個份文件：
038125830
089409770
219124160
33022619
都係重複既， 頭2個甚至有成百份。 究竟呢D係乜野號碼？ 點解可以重複？

假ac，肛交所唔理

無錯, 佢地無蝕底, 只係散戶一齊攬炒

應該係支那狗?

好似係公司?

支那狗無限影分身抽不嬲冇人理 香港人想抽返自己market既ipo仲賤過地底泥

大佬， 分身還分身， 你起碼都俾個唔同既number 呀， 無理由同一個number 批幾十份出黎架。

就算作個唔同no俾你咁樣呃自己會開心d？
認清現實啦

檯低做， 同明目張膽，視規矩如無物， 差好遠。

一半至3/4新股都係佢地抽晒
究竟有冇人反映過
完全剝削我地中既機會

系統識別唔到大陸人ID
同一number好大機會同一人黎
大陸ID後面啲數字無show出黎

睇下幾多個月先覆。

支那賤種首八位重覆常發生

首6位是出身地,吹佢唔脹

有一些是股票行戶口

之前有人send過比證監
證監都淨係覆已得悉

大概係大陸id係好多位數字。只會用頭八位黎抽（香港得8位） 咁佢地咪好多首八位一樣
都好耐之前有。睇下偉哥blog

用bno抽

抽多咪中多囉
唔得架?

支那種玩咗呢招好耐

仲同支那賤畜玩港股